唉,考左4年都係得17分,差小小咋

下年繼續努力

加油啊樓豬

gpa爆4 hku都有得樓豬入啦

- -

唔太清楚non-jupas果D野,樓主拎到offer未??

再考

上年冇報nonju

考左4年數都係得4
其他科都升晒分，包括最難升既英文
差數學未做到呢個成就

再接再厲啦 係邊度跌低就係邊度起身
好過啲人逃避DSE既洗禮

3年仲係2
下年又課幾舊玩下

5XX 報陪 ＋ 5XX 中文 ＝1XXX